觀瑪真係不愧為觀塘第一嘅狗校

<Secret No.910>
12/11/2019

好嬲

話說尋日返學之前
有手足喺學校門口 Set Roadblock
今朝有同學同我講
話手足做完嘢之後
就有幾個敝校嘅初中同學（相信係俾某中六深藍同學洗咗腦）移開 Roadblock
之後就有班 Object 出現
之後話：「你哋邊間學校？（觀塘瑪利諾）瑪利諾嘅同學，多謝你哋！」

「觀塘第一狗校」，唔係浪得虛名嘅。

#觀瑪仔醒未啊

連登冷氣軍師 rt like reply
你哋已經唔使上前線搏命，係咪連呢啲都做唔到？
最新

！！！！Sen. Cory Gardner (Colorado)
關注中大 支持香港
！！！！佢未cosponsor條Act 請佢幫忙！！！！

！！Sen Menendez 出聲

！！Sen Cotton 出聲

!！眾議院多數黨領袖關注大學受襲

Twitter組會keep住更新
幫手retweet
㩒入去
然後打 /task 攞任務
admin會持續更新任務名單

觀瑪一早輸左比聖言好耐..

仲講輸聖言
咁年代

呢幾年越嚟越紅

⚠轉出去⚠
❗大學 Lab 善用化學品反抗❗
❗HNO3❗
❗Mg❗
❗NH4NO3❗
❗NaOH❗
❗ANFO❗
❗ANSU❗

唉，咁落去 連地記都不如。

btw 傑出校友果道 移除左低智森未?

DLLM
敗壞哂KTMC名聲
唔好再墜落好唔好？
之前人鍊我當時仲感動